恐怖份子：喂！解散我地丫！清算我地啊

以為自己好撚型咩condom仔

佢都係講事實姐

日子不遠了，仲係度串柒柒

咪行動中囉做乜姐佢

散仔無所畏懼
帶晒mask唔露樣
起底又未輪到佢地
人權法又關佢春事
個個月袋七八皮
人生贏家

駁唔到

其實有無 無中文字幕既原片？
等我地加英文字幕 放上reddit/twitter send去國際

表示支持

有線電視影住你地呀

要清算佢哋就只有老解入城，你制唔制？ 咪鳩諗美軍會上岸呀

人地講得無錯
講暗殺講麻包袋講接放工講咗四個月
講欺凌子女唔覺唔覺又開咗學兩個月
做咗啲乜？

換轉你係狗你都會覺得對面班友係廢

所以要解散成隊
以後永不錄用
出勤紀錄一定有好多back up

小清算我地唔會收貨
大清算佢地內亂作反
冇真雙普選勇武都唔會停
到時我估班狗都唔會變死狗
佢地反而會更激進黎抗議政府

11.2 和理非維園見，勇武各區開花！

事實wo，佢地要市民跪，個市民一定照做

Why not 香港人返屋企瞓教
成功經濟攬炒

共產黨一定搞佢地
權力太大

其實冇得打
人地有槍

Ot中？

嘩
好嬲呀
點解可以咁講野架
不過都做唔到啲咩架喇
繼續返工

講事實姐，網上大把片

Mon post 狗睇住啦
拿 無論政府贏好 定市民贏好 都只會第一時間清算你地班黑警 中共最撚驚就係有軍權既人 驚佢地作反 自己睇番過往歷史啦 再者 你地做既野咁都黑間暗 國際間既言論已經不停數臭中國 佢地呢刻唔做野只係利用你地班傻閪幫佢賣命 到最後係整件事結束之後點都會清算你地 拎番國際間既信任 諗起你地到時就慘囉 一係就直接under 大陸仔 一係就坐監坐到67
不過點都好啦 我相信香港人贏既機會大d

佢咁講姐係完全唔驚你地香港人
因為解散警隊都只係口號無殺傷力

我覺得佢會攞咗美國approve先出老解... anyway, 我諗得太過樂觀...

幾撚囂
用碌9黎清算我地呀
一定係同習帝講架啦

會，但6個月後
比柒婆食哂
新特苞攞威
仲惡咁耐已經難頂

哈哈好笑

贏佢老母 香港人會比佢好過？
黑警死全家啊 有錢又點 有命享先得嫁

正能量下先啦
【香港人如何打狗？】十分療癒！降火去濕，清熱解毒

仲想返屋企瞓教
集中營見

佢仔女都有咩 毛就有條

dklm

推

佢哋講得啱個喎
用咩清算？
次次都喺度玩麻鷹捉雞仔
我哋死嘅死傷嘅傷
佢哋就完整無缺
齊手齊腳

希望香港人進化到，遲啲一齊親手逐個清算

不分和勇，大家都係革命義士

你估唔會清算咩，唔搞佢地政府管治唔到加上中共討厭有槍又唔聽話既八

企係度都食住晒香港人啦！

尼D係警察？

又柒出國際,本來我都唔信清算嘅而家信啦

可唔可以喺公開場合播畀啲藍絲呀

林酋鼠王葛珮帆呀嗰啲睇呀

又要加大精神病院

激撚死人

咪全部3萬人一齊清算囉
同一套制服WO

佢哋的確係仆街臭串，但諗深一層，我哋有啲咩係要脅到佢哋？次次都係用口講，毫無殺傷力，發夢傷到嘅黑警都係佔極少數，連自損一千，損敵八百都未做到。
其實口角上贏/輸俾佢哋都唔重要，最重要係點樣令佢哋受到嘅實際傷害變多。

香港人成班垃圾 推人死就叻

藉口就多多 驚死就出聲 唔見其他地方驚?

咩清算 而家香港黑警變曬中國民族英雄 只要中國贏佢地可能可以繼續喺香港蝦蝦霸霸

講啲唔啱聽嘅就話人哋係狗 係啦係啦 我準備變阿sir

同意
=============
112 3點維園見

呢個真
義士就比狗打同折磨仲要留案底
班狗就日日拿正牌去犯法仲有人工收

人哋真係唔驚喎可能, 政府贏咗可能仲頒獎㖭 當冇事發生過 橫掂而家咁荒謬 佢哋全部英雄 我哋全部係曱甴 再改寫歷史 洗下一代腦

人權法快啲過

越睇越SAD
幾個月黎得幾個黑警片可以打飛機, 手足就捉左2千幾3千個

懷疑冒警持槍武裝恐怖分子

佢地覺得自己可以乜事都無
我想講既係參與過64血腥鎮壓既解放軍都無好下場
因為佢地知太多
而你地就更慘 宜家權力太過
中共最忌有軍權既人 仲要成班癲狗唔受控
反正你地國際形象咁差 拎你地黎祭旗就最好不過
順勢贏返國際聲譽
仲可以換一班共狗新血入去
你班傻鳩真係以為企中共果邊會有好下場
人唔笑狗都吠

比香港人清算都人道少少
最多無哂OT錢 留案底 不外乎呢d

做人做死狗自己簡啦 成班condom仔

又係度精神打飛機大法

散仔撚會出到7、8皮一個月

呢幾個月連ot有

出到去人地拎真槍你咪驚

襲警判係十年八年冇後果？ 乜都屌咁六四班學生係咪又冇撚用？

係唔知有人影住定持住無number認唔到頭

好激氣。 夠鐘瞓。。。

真係拍戲咩依家 黑警搏乜嘢

其實佢地冇講錯
大家問下自己係咪真心覺得呢個月做既野會令場運動贏先啦
唱歌 摺紙 乜撚野和你返工和你跑步
仲有話咩要唔着鞋行
想像下自己做和理非 做上面堆野個陣
同比人打比人拉班手足有幾撚平行時空
過到自己個關就繼續做呢啲
過唔到就出黎打狗
拖左咁多個月唔贏
因為根本就冇幾多人肯為贏做啲會贏既野

好pro 好true 好可愛

精神勝利法好撚討厭

屌咁係人都驚死
問題係d狗成班咁一齊
幾時先等到落單丫

我地呢邊不斷損失折將的同時
對家而家都係最多得幾件被私了, 魔法液上身咁大把, 咁又好難怪咁樣比對家恥笑

抗爭咁多藉口不如休息落去算

講淋鏹水呀？果隻黑警 如果講完俾人兜頭淋真係唔好怨

換個角度諗 假設有300個有同你一樣諗法想捉落單狗嘅人 咁你地聚埋一齊 見到前面有30個防暴 咁嗰30個其實就係落單 只要數量大比數壓過佢地就得

你可以咁講
但三個圍嘔一個
同三百個圍嘔三十個係兩回事

三個打一個佢有警棍有胡椒你仲夠打
三百人對三十個有裝備警察你點打

咩可以點打 咪撲過去一人一拳 禁住手手腳腳 搶裝 係咪未打過交

你expect人做死士者
大佬普通人都唔係咁諗

有大台同冇大台既分別

抗爭本身就高成本冇心理準備不如唔好搞

咪on9啦
你咁講同共產黨越戰叫人用人海戰術有咩分別
係呀 打到人撤退呀 場場仗死幾十萬人呢

一條友偷襲成功率大好多
三十條友 你三百個人衝埋去咩唔通

證明低級狗仲未知咩叫政治目的...大安指意以為真係上面會派保心安膠比佢地咁...唔洗幾耐一定要大清算...唔係點修復失地

唔明政府做乜
呢加清算解黑警實可以挽救唔少民望
可能件事可以降溫
保佢地真係一啲用都無
請3 4皮實有人做

用咩清算？空降單車囉

e班木蝨 不知所謂

通常愈咁樣大聲講代表心入面愈驚
需要咁樣安慰自己

制 就算以後搵公安代替我都要班狗死

夠膽炒撚左林大總統？
你估佢會唔會同中聯辦講數政變

到時班高層被清算，為咗自保一定會交班散仔出黎

唔驚咪show個樣出黎比大家睇下囉 帶晒頭盔咁做咩姐

不知所謂!
成班垃圾

咁仲抗咩爭回歸強國算啦喂,解放軍仲重火力,屌你老母做大灣區人啦7頭

可惜無論幾仆街 幾黑社會 佢地都無number 投訴無門 無後果

工都未敢罷啦
仲講麻包袋
香港人真係好撚好笑
最簡單既野又唔撚做
係要用一個失去咁多野既方式去做（講緊係比人拉既手足 死去既手足 受傷既手足呀）

咪撚拎呢d冇fc冇證據既流料嚟打飛機啦同d藍屍一鳩樣咋

我個區d警察死撚晒添啊,連行咇都冇人行100%真,只係消息封鎖左,冇流出嚟

咪撚on9啦你香港人連升級既行動都冇,咁耐以嚟班狗官有受到咩傷害,手足就死既死,傷既傷,拉既拉

我係政府都唔撚理你地啦on9,你地咪嘈囉,嘈多一年半載都係得個嘈字,我就繼續cap水大魚大肉

散仔有總統撐，白衫都睇唔住，只能硬食散仔唔聽話

葵涌個單咪㩒低咗
而家放工起碼幾隻狗傍住

好似黃埔咁成班一股作氣壓上去 班狗拉唔到人

真心駁唔到
只能怪香港人太錫身
跟本未ready真正去抗爭
剩係無不反對通知就少左好多人出來
唔明今時今日已經無話安份守已唔犯法就無事呢支歌仔唱

反正有政府撐
班狗鍾意做咩就做咩
自已犯法唔查，查左律政師都唔會告
就算真係告左到時又「技術性檢控失誤」咁放走哂

法治無左好耐啦
繼續以前思維去抗爭同等死無分別

三毛警報
散播無力感

留名鞭屍

港豬不嬲都係嘴上兇狠做就碌撚

越係咁嘅狀態，就越證明佢地接近崩潰

冇錯
香港人 真心廢

香港人無底線架wo

生活如常

警察根本當你地垃圾，班中產諗下以後要點做警察既奴隸啦

馬照跑 樓照買

Pish

呢段片要 backup

黑警真喺冇讀書

全部毅進仔

憑聲音都可以認到人

還可以上法庭的

哈哈！

你咪睇下何妖囉，幾日快佢仲係博士，仲撚串

手指

仲咁串
大難臨頭都仲未知

踩到上心口啦......可以全民反抗未，仲要和平到幾時

仲有，有OT錢收即係壞事做盡嘅黑警，政府畀OT錢呢班仆街有名有性，要知邊個唔難

公義喺自己對手

老共 會驚?(如果有心清算)

經濟上 唔撚出糧
武力上 老解

咁condom狗仲可以點

又打飛機
發生咗先好嘲笑佢地啦

咁既話其實同認輸冇分別
因為等同打左佢地之前全力支持警察臉
點解咁驚人權法 係因為驚抗爭成功內亂會燒返大陸
如果佢地全面清算黑警其實都係等於認輸 效果一樣

佢講到出口咪幫下佢

一到夜晚好撚多五毛出晒黎
話香港人垃圾既
問下自己做啲乜野啦
個個都只係識等人做
自己都唔敢做走去話香港人垃圾？無撚野啊？

佢又岩喎！

除了麻包袋戰術都真係無咩更好嘅方法

人權法對低級黑警無咩用，盡快升級自己嘅武力會比較實際（唔好計用唔用先）

狗：我好撚驚啊！快啲清算我啦屌你老母！

屠城果堆好多都大富大貴 仲有錢移民 邊到黎無好下場

爛仔

攬炒香港到一個地步再講

我指係落手執行果班
落order果d可以大富大貴都係有賴於滅聲

？

有線電視影住你地啊
D警犬即刻靜晒

佢地真係以為無人做野架wo

7-8皮？我表姐同表姐夫出10幾-20萬呀 一個文職一隻速龍

屌
贏撚晒

失敗撚到要靠敵人做野？

係呀，香港有八成反對黑警呀，政府唔撚清算你地，香港人可當冇嘢呀！

我唔鳩知點清算

交咗資料畀老豆搵仔未

冇咩交流過 咩名都唔知 相更加冇

又係呢D放負post, 輸你老母咩，武力不對稱，法律傾斜，香港人抗爭左5個月啦，你用街頭決戰打online 心態輸梗啦！

警隊係林鄭最後防線，就算係都只會推幾條友出嚟祭旗

放負撚死全家

咁都叫放負 唔好再打飛機啦好嘛 事實係而家我地毛都傷唔到班狗啊

散仔冇7 8皮啦

成班諗到清算咁易咁，美國清算咪又係搞佢地係外國既野，班狗咪又係留低蝦蝦霸霸，香港仲有邊個有槍？
淨係識叫人做自己做到亦應該自己做既野，一日唔反抗一日都比人踩住

一直有預感林鄭落台換人，獨立調查清算警隊
宣布當日林大總統發起叛變，警察圍堵政總，北京出老解平亂

講清算都講咗一排，但清咗未？幾時清會知咩？邊個清？根本個話事權唔係我地度。醒下啦，我地由6月到宜家贏過啲咩？

你想姐 美國點會肯上

Push

老解點都有紀律過呢班垃圾

所以大家都係返屋企瞓覺啦

你地個朋友何君堯兩日後就比英國佬清左啦

係就快

其實最後無論政府贏定市民贏，都要有人被拎出黎祭旗。
而警隊可以係話係到時一定唔會少左佢地果份既一班人，無論邊面贏都係。
因為祭依班低層condom狗，可以平到唔少民憤，又搵到人負上最大責任。
依家班狗仲可以咁撚串，咁忠心，佢地真係冇撚腦
所以話，低能仔最岩做狗，夠曬忠心，冇思考能力。

好似日本戰敗後燒晒D 檔案未食得💩

無撚哂朋友 有撚用

人挑釁你你挑釁人，大家一齊9up，咪大家一齊扣士氣囉，fair。

挑到你佢係智將，挑唔到佢係智障，路自己揀

你呢種講法其實係可以無限後退
唔衝俾人拉，d人唔敢勇武
衝唔夠打，送頭
無論點發生都可以應用你呢個講法
d狗成身裝又槍又炮
武力完全唔對等
跟住就講傷唔到d狗覺得無用
咁你講呢d野又有咩意義？
除左放負仲有咩效果？
唔完美可以改善
做得唔好可以檢討
邊有一個地方搞抗爭係日撚日屌自己友無用
就算你本身唔係想放負
但係都已經做緊放負既效果
班狗咁樣鳩拉人同衝入屋苑捉人
就係想製造一種佢大晒既無力感
如果我地呢邊又真係咁諗就出事
士氣好重要，與其去屌已經發生既事實
不如去推行動post同埋檢討post
咁對成件事有更加大既幫助

智利贏咗，幾時到香港

街坊記住以後出入大興狗屋班屋

制裁日子好快來到 仲咁串

其實真係好多人無打過交
可唔可以唔好assume個個都識得用武力

唔好再咁天真以為政府會搵人祭旗
最後成功止暴制亂既話警隊一定係會被重重加賞

示威衰退之刻，是敵人肆虐之時

巴打真傻定假膠呀 表姐同表姐夫既資料要揾點會揾唔到

原來佢想我地用水淋既方法清算佢

push

空投師呢

林鄭你啲狗真係失控啦

呢班真係警察？
下次要攞塊鏡比佢哋照下自己個樣

班狗邊識諗呢d丫
真係以為自己一朝得志

應該不遠矣

唔係全部死哂都唔收貨啦

上次先有隻移民左既支那雞話佢老公當年有份落場射班學生

根本班友就係唔驚

Revenge is sweet, best served cold

99%同意
嗰1%將打改成殺就完美

衰過公安依家 無問題

又真係無講錯，特權階級每個月穩袋幾萬，係最廢毅進仔都月入5-6萬，行行企企呃下OT，打狗放人從來都只係口號，攬炒佢地仲開心，公墓員唔會炒人，維穩更加唔會清算佢地

班狗懶係好撚平靜咁串鳩手足
其實係佢地驚同無信心既表現

佢哋想反客為主，想狗學人

根本柒婆戰術就好友功，你人數有限，拉晒就得，人多都唔敢反抗，拉到無乜人就連屌狗都淆。

話佢係狗 真係有道理
唔係老屈

一早有駐軍
另外點解清算=要老解代黑警?重組警隊加開紐倫堡大審判一隻一隻審唔得?

Agger

你老母班狗咁撚串 真係覺得自己第時乜事都冇？

佢都講得好中，有權有勢有槍，我地連行前一步都比人話襲警然後幾十人擁上黎禁低黎，再坐十年監。

香港人要反抗就唔能夠再信個社會系統，不過亦都代表場革命要升級。

依家咁 一定要有狗死先會驚

咁何妖都估唔到會變dq博士嘅

應該唔會，柒婆落台當冇事，之後CCTVB同各大黨媒日日洗白；準備進一步打壓同清算香港人，建立「愛國教育中心」要香港人｢入讀｣，港女被北佬中出生蝗聯姻......

我講得好恐怖？

西藏同新疆發生乜事大家都知，唔好自欺欺人。

正義會伸張

好有5年前we will be back 感覺

成日話七八皮
佢每日OT多4粒鐘
OT足30日都冇七八皮啦

收皮啦 底個浸你唔知啫，你估政府無撥款去慰勞黑警咩

毫無疑問 當清算行動一出 班狗肯定拎碌炮出來反抗
到時好睇了

你去做囉人生嬴家
正傻閪

撥款唔會亂鳩當人工派俾你囉好冇
其實真係冇七八萬囉
7-8月個期 去到日日出動可能有五萬既

講真黑警話打尻你就打尻你
我地就只可以係度自己FF自high

宿舍都唔係24小時有人睇住

如果最終鎮壓到件事，政府點解仲要清算佢地？交人工加福利比佢地都黎唔切啦

啱呀 你諗吓 巴格達迪死果陣兩個仔女一齊死 冇人譴責話唔人道 仔女冇殺人喎

根本老豆老母犯罪 仔女一同受罰

根本比着我係狗都咁諗
還眼 解散 清算根本就只係口號
人地係到笑9你地係到叫又無野做到咋
我開post講過要玩心理戰 就比人就唔尊重爆眼少女

11.2

有線電視影住你地呀
即刻全部收聲 笑咗

小學雞甘
一班有裝備既傻仔
港人為尊嚴黑警為份工
到底為錢定為尊嚴會付出多d
呢班黑警以為好勁甘
清算實等你地收工先
無裝無人睇呢班狗單對單有幾勁
樓上街坊做下嘢啦
射煙上平台 跪地搜身
保家衛園丫
村佬串得起係敢打
綠教要道歉都係因為敢打
香港人明白對方怕乜未？
二百萬人都唔夠三萬人斗
唔反抗既話只會俾中共當奴隸
好希望一場中國人既革命再向香港開始
推倒中共利益集團，建立法治服務型政府

已經冇哂守責,好撚恐怖,呢種行為同黑社會係一樣
一個政府既維持法紀既部隊,做到嚇市民,真係唔知仲可以點信
唔重組警隊邊度仲有人會信

推～
Send去國孫佢地玩撚完了

講囉 咪又係condom

比我蒙面有套GEAR渣把槍，我第一個對冧左淋病，睇下仲有冇人保佢，所以聽佢地廢UP得啖笑，只係一班哩埋係GEAR後面既廢柴，連中學男生都不如

根本冇可能清算

真係不遠

好

Back up先
鞭屍之日不遠了

所以佢地一定係最先死個批

有牌爛仔

最少都要成個家族剝奪公民權利終身

我地黃色經濟圈，
佢地唔著制服就被孤立，而家更驚被人起底，
D狗和其家人及子女完全失去其他朋友。

散仔不嬲最有自信
因為唔知自己係食物鏈底層

佢地越大聲講 係咪代表內心越驚呢樣野?
利申 睇過唔知咩心理學 唔知有冇記錯

誰xxxxxx
依句野真係數好難聽
要用都用返廣東話講
邊個拳頭大就邊個話事

講事實姐 解散輪到我地決定咩

翻譯咗英文未

加差餉10倍

贏佢老母林奠個臭閪就有佢份
佢地而家自我鵬漲到咁
唔識思考唔識諗後果
有咩事死得仲快

香港人係奴隸嚟 有權力就係你主人 口上說反抗 身體話跪就跪

無錯
佢地都知自己佔晒上風
金剛不懷
又可以唔show id
唔露樣 唔出名
個權又大過一哥,特首
抵佢可以咁串

解散重組後佢入返去又拎返支炮！DLLM!!!!!!!!!!!

中共一定清算你 放心 佢唔容許有人槍指揮返黨

慳返啖氣，唔好太多幻想，有手足試左𠝹刀啦，而家係入面坐緊，說好的眾籌千萬幫佢打官司同生活費呢？

有家人仔女親戚朋友既，自然會有人篤灰。

所謂禁制令只係笑話，只要美國出聲制裁，到時行入美國領事館，講出黑警資料，自然有職員幫手記錄存檔啦

解散又點,打人都冇後果既
狗:繼續扑咬我食

4個月重未有狗隻家人出事

點會清算啦
遲下班狗升官加人工

唔覺得呢個係唯一Option
但即使係唯一Option，我都制，反正而家都同老解/ 公安一鳩樣
老解/ 公安 入城，比香港社會/ 世界 睇哂 中共點搞事，同埋睇到黑警收皮
何樂而不為?

呢日一定會到，推測係黑警終有一日忍唔住攪９特首之後。

其實要清算佢哋一啲都唔難，黨只要派解放軍進駐，咁之前話解散咗警隊由邊個嚟執法嘅問題就變成唔係問題。

唔好再J，成日等清算
到而家連一個黑警都未被追究

聖祖仔聽日你最醒

點都要佢地pay back返人工！
點都要佢全家破產 男娼女妓先成功！

制服團隊一個出錯，全隊負責。

講起back pay,公墓員又準備加薪，到時毅進仔真係拎返過萬蚊back pay,又肥仔

係真係唔驚

又spin到去階級到做乜撚 分化狗

咪撚打飛機啦安慰自己啦
佢哋真係唔撚驚呀

而家就係誰大誰惡誰正確，我哋的確係懦弱，唔知點做好

上次出樣
性騷擾卓韻芝嗰條友
都未有事啦

we will not forget this

english subtitle pls

以為著住套甲就好巴閉

條友有腹肌咖

影住你炸

唔洗美軍上岸，只需美金離岸

擋坦克

解散左再講啦

lm

陪condom仔攬炒 有邊個肯 到時又係做下樣 交幾個 始終係極權國家

成班係道打飛機等人做野

真
同班和理非㩒手機叫口號一樣
唉
落得場就唔好諗住可以絕對和平
我寧願大家做多啲野

真傻 親戚一定要交流？

算啦，佢哋都被人渗透，人權法被拖死

冇撚打飛機啦
專心運動

所以朱經緯同七警應該好撚唔服氣

冇交流可以傾埋人工

但佢地現實生活都係比親戚朋友囡囡嫌棄

睇完之後覺得班畜牲真係死不足惜，仲叫人淋鏹水，真係淋落去嗰陣你夠膽就唔好縮

上帝要其滅亡
必先使其瘋狂

大把拜金女為生活好啲嫁黑警

姑姐講比我老母再講我知

留返黎bin c

除裝除口罩什麼都不是

仲地幾個一齊，仲有軍裝守門口

雲端有紀錄

咁人地真係無講錯嘛

好嬲ar 上連登開po先

咪咁啦樓主 人地串得起 抵串啦香港人

又一個連登仔唔肯面對現實

睇死俾把槍你都唔敢用啦 101個中學生攞支膠棍就去馬啦 藉口多多

其實有冇辦法可以真正制裁黑警？